黑狗劇本：朝早假撒退解封紅隧+埋伏留守poly手足

利申：斷估無痛苦

利用今日勸降+利用部分水渠逃走既手足黎等我地大意，到時一石二鳥

見字希望手足小心，特別要諗定有咩方法可以裡應外合安全封鎖紅隧幫三罷

恐怖分子死全家

宿一燒

推 小心呢個劇本

推埋訓，聽朝大家小心